有冇人一登入就驗證錯誤

之後仲要死左係loading畫面
一load就話錯誤
Kill app都唔得
呢家要刪左app之後重安
先可以用得返

有冇巴打都係咁

有，等fix

我一開就要重新login

無限Logout Login

一用耐左就狂999
但用data又上得返

希望快d fix到
不斷重裝唔係辦法